兔兔食住草粉都無屙過 點算好？？

上星期開始無屙無食野，已經帶咗去睇醫生，開咗啲有助腸部郁動啊益生菌啊乜77嘅葯俾佢食

呢三日有keep 住餵草粉 餵水 餵葯，但係淨係得屙尿無屙屎，不過兔兔又keep 住好精靈咁，究竟係餵得唔夠多草粉先無屎屙定係要其他方法先得？

利申: 兔兔今年已經7歲但係重係好好動

兔係要來食架

3日冇屎？？唔係啊嘛睇醫生啦
你草粉餵幾多/幾密？？冇屎係唔夠啦

sor自膠 原來睇左醫生

睇左邊個醫生

試下暖水袋敷肚 按摩下
天竺鼠無屎柯我會咁

睇咗土瓜灣個 Dr Ma
養咗好多年兔仔都未有一隻試過停屎
見啲人介紹佢就去咗

啲人話兔仔玻璃肚所以一直唔係好敢按
等我今晚試下

葯你老母

係facebook搵Island Exotics係上環
專睇珍禽異獸，唔睇貓狗
搵Dr. Zoltan Szabo 或姐 Dr.Tiger

兔子好難養

冇人叫你大力狂㩒架嘛 你餵多幾餐草粉啦
再唔得就轉醫生啦

你平日餵佢食開咩架

小心腸停啵，有無弓起背脊？

反轉佢幫佢按摩下肚仔